點解黎克要咁仆街特制咁多地震?

特登炮製咁多又6.0又7.0嘅地震出來,到底有咩居心? 同情心何在? 根本應該搵黎克條仆街去打把

笑咗
6.5/10

有笑 6分

good

thanks

哇好好笑呀啲女畀樓豬溝撚哂

笑右

身為超人，竟然攞呢啲講笑。太令我失望啦

低質

有無人知黎克今年幾多歲

反社會傻閪收皮啦

咩係黎克特製? 點解黎克要特製d地震去害人 ?

黎克點解要敢做 ?
我想知多d有關黎克既生平..

偷偷留下負評果d人係咪黎克d同黨?

冇笑過 太低質

0/10

1/10

on9 樓主，係黎克特整架，恥笑開始

因為你好有創意

平時連登仔咁多正字撚都唔去屌d 報紙佬成日打錯字

明明係黎克特製唔係特制

6.5/10

好好笑

唔爭氣笑咗